52折新居屋攪珠揭盅 首10個號碼你有冇份？38,70,29,34,01,86,91,17,72,18

52折新居屋攪珠揭盅 首10個號碼你有冇份？

即時要聞

今次房委會將沿用上次實施的電腦方式進行攪珠。

首次抽居屋，以白表家庭申請的張女士表示，現時一家五口租住北角私樓，租金連同其他雜費每月要花逾2萬元，故今早先到黃大仙拜神，盼成功抽中新居屋。(蘋果日報)

抽中38號，以白表單人身份申請的鄭先生表示，目標是位於啟德啟朗苑的單位，被問到為何不考慮其他選址，鄭先生直言：「東涌比大陸人攻陷咗喇！」(蘋果日報)

4,431個新居屋單位減至52折推售，房委會今早在樂富客務中心進行電腦攪珠，以決定申請人揀樓次序，幸運兒最快明年2月揀樓。房委會表示，今期累計接獲27萬份申請表，超額認購59.9倍，即約61人爭一單位。

結果攪珠號碼依次序為38,70,29,34,01,86,91,17,72,18。

房委會以電子攪珠形式，會將00至99合共100個號碼，排列優先次序，每個號碼代表申請編號最後兩個數字，以決定新一期申請者的次序。結果公佈後，當局會按電腦編定次序，及詳細審核申請人資格，幸運兒最快明年2月揀樓。

房委會資助房屋小組主席黃遠輝表示，今次房委會收到破紀錄的27.2萬申請表，當中綠表約3.6萬份，白表23.6萬份申請，而在全部申請表當中，單人申請者約佔15.3萬份申請，比例較過去下降，反映價錢經調整後，對家庭吸引力較大，故家庭申請表比例上升，反映社會上有迫切住屋需要。

對於有報道指房委會擬明年推售5個選址共6500個居屋單位，黃遠輝表示房委會資助房屋小組未就明年居屋數字作詳細研究，但有關資料只是法律招標文件，不等於相關居屋都會於明年推售。

政府早前修改資助房屋定價機制，今期居屋長沙灣凱樂苑、啟德啟朗苑和東涌裕泰苑共4,431個單位，實用面積介乎278方呎至631方呎，單位由市價7折減至52折推售，售價由118萬至468萬元，房委會上月初重啟申請。
<蘋果>

首10個號碼為38、70、29、34、01、86、91、17、72、18。而第11至第20號碼則為98、69、68、32、10、67、85、88、97、25。

夠膽死話減少供應

白表

咁係咪有機會揀樓？

唔知啦，d人話你唔係第一個no都冇得揀

頭廿個number都唔中

白長有
白核白單

點知結果?係吾係申請者編號最後2個字?

有無咁誇！？

白田重建有2900戶優先
之後家有長者1300個名額
再加埋400個名額係單身
家庭申請中第一個號碼都未必有樓揀
唔好話第二打後

一直覺得綠表優先好撚on9，果班人都已經有公屋住仲要優先

我都覺

白表第8 都無咩機會

可能到時跌到冇人想買

公屋原意唔係俾佢住成世，係俾佢地容易向上流

居屋綠表政策就係衍生品

冇錯， 垃圾

重點係佢空間屋出黎又唔到白表嗰班住

唔優先點吸引佢地放返間公屋出黎呀
公屋佔嘅公共資源大過居屋好多

多謝每日150 同班廢老死都要聚中國女人

呢個社會問題, 我諗解決得到既可以攞諾貝爾和平獎

需求問題，入白表果班人大多冇資格入公屋，就算俾綠表放返間公屋出黎入白表都受惠唔到

解決唔到？係有權力果堆根本無意去解決者

on9

點會無資格，依家係有資格但排左十世都未輪到多

單人萬一雙人萬七，正正常常打份寫字樓都過硬

我單人，sorry

我想問下係咪即係如果23.6萬份表
當佢順序填滿硒number, 38號尾既人就有2360個,即可以等1-2360個揀樓
抽到70號尾就係第2361-4720個
咁樣理解有無錯

房委會資助房屋小組主席黃遠輝表示，今次房委會收到破紀錄的27.2萬申請表，當中綠表約3.6萬份，白表23.6萬份申請。

每份申請表收$240
房署發大財

綠表3.6萬份
綠長大約1800張
姐係頭36個號碼可以揀樓?有冇計錯

如果係得1800就冇計錯
如果有飛機友
再後d都有得揀

綠廢老就最撚on9

當日一聽到有得重新新請都知個機會細，又唔撚俾人抽飛都ON撚9

申請

可能係佢d後生老婆叫佢請，之後過幾年又可以聽到d廢老俾人趕出街新聞

但就算一人單位抽到頭籌，係咪都未必有機會揀樓？

屌你上面班人都本末倒置
居屋本身好大個作用就係幫住公屋嘅上樓

窮撚>公屋
公屋>居屋
冇錢住私樓又無公屋住>居屋
其他>私樓

但係原本港英政府都冇預到你私人樓貴撚到咁㗎嘛
雖則以前啲樓都係貴
但係而家對於公屋同居屋嘅需求同供應根本嚴重不成比例
你要屌就屌香港特區政府炒到啲私人樓咁貴啦
屌綠表優先真係笑撚咗

中左18
但係最尾 係咪有咩機會

綠表支那新移民狗優先應唔應該屌？

咁你咪屌班chi na人同政府囉
關綠表撚事

大把白表仲慘過綠表......唔撚屌得？

跟number 先 定跟定庭組合先

白表慘只係呢個時勢既事
怪就怪你生不逢時，冇一早買樓啦

抽到第一位，跟住要點做？聯絡房屋署？

中左白表38

白表好大機會第一個no. 先有得揀

撕爛佢

至於單身人士，綠表單身申請要抽中首2個號碼才穩奪中籤機會可揀樓、白表單身即使抽中首粒珠，但只有14%機會揀樓。因最終揀樓次序需由電腦編配，次序仍以長者家庭優先、其次為一般家庭，最後為一人申請者。

有用架咩？有電腦記錄

都唔明重建戶點建唔係只可以留返原位安置？

而家有資格揀其他區

安家費囉你當
同埋都係得百幾個入左紙 算啦

都唔撚明點解係長者家庭優先
佢地都就歸古啦
屌唔撚怪得點解香港人咁遲結婚又唔生仔

屋企十年後重建 到時睇你地抽生抽死 我就優先揀樓

痴撚線 後生仔想有間屋住真係難到仆街

根本個政策就係變相逼人呃公屋再去請居屋，ON9到極點

居屋就係for公屋上樓 變居屋 放原本間公屋出來

白表撚屌綠表唔公平

真係on9 lihk仔先講得出

房屋處有講嫁

規則都未明 學人買樓

成個香港痴撚線 啲痴線野已經講唔完
公屋單人排 排到下世 廢老同蝗一排2,3年就有

好似係

第一個no之前仲有重建戶呀老世

如果排36

綠表 同長者優先

係咪都有機會揀？ 不過冇大單位都冇意思

白表家庭第10
機會如何？

早d訓教

唔係好明成個規則 即係如果呢20個號碼冇中
今次就係收左皮？

基本上你唔係頭果兩組No你都可以唔洗理

有朋友上次抽到第5粒珠, 有長者, 最後成功買左

白表34 唔知買唔買到

係度碌個POST 睇到D REPLY 真係覺得佢地講野勁低能, 綠白抽中既話大家都係比咁多錢, 但係綠表仲要交番間公屋出黎, 而白表抽中只係比一樣既金額, 你話邊個公平D丫....連登仔講野一向情緒行先, 無邏輯無常識